求240gb抵用m.2

有冇推介？

最緊好貴wor

想讓隻120gb比細佬
咁我咪要買隻新
但唔洗m2都得嘅

用緊mx300 有一次hand機，強制熄機，之後死咗ssd 換過隻新就無事

So far 我而家隻adata sp550都幾好

UV400

M.2: Intel 600p
普通: SanDisk Extreme 500/Transcend SSD370S